# novel

- title: 豚公爵に転生したから、今度は君に好きと言いたい
- title_zh1: 轉生豬公爵，這次想說喜歡你
- title_zh2: 轉生豚公爵、今次想要說出喜歡你
- author: 合田拍子（グルグル魔）
- illust: ｎａｕｒｉｂｏｎ
- source: https://kakuyomu.jp/works/4852201425154898215#table-of-contents
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81fy9B30leL.jpg
- publisher: kakuyomu
- date:
- status: 連載

## series

- name:

## preface


```
大人気动画「girl＆SYUYA」里存在着一个被嫌弃的人。

那就是德林克公爵家的三男，豚猪公爵，斯诺・德林克。

他拥有在学园中作为被嫌恶者的各种嫌弃要素。而最终等待着豚猪公爵的将会是被放逐的悲惨未来，以及悄悄的深刻爱慕着他，作为他的従者的女孩子也会被主人公ntr的不幸遭遇。

将会包含【从底层奋起】【主人公最強】【豚猪总之先变得幸福】【美女们和豚猪】【会有痩下的帅哥化（不过马上会变肥）】【投机主义】等要素。


豚公爵他聰明、堅強、溫柔、  
然後教人悲傷的是他更不乏毅力。  
從反面來看的話  
這『修亞・巴琉捏特』講述的  
是關於他的悲傷故事  

――『修亞・巴琉捏特』監督上

　大人気アニメ「ガール＆シューヤ」には嫌われ者が存在する。  
　デニング公爵家三男こと豚公爵、スロウ・デニングだ。  
　学園中の嫌われ者として、人を見下す、家柄を鼻にかける、デブ、リアルオークなど様々なヘイト要素を持ち、最終的には国を追放される悲惨な未来が豚公爵を待っている。そしてさらに彼が密かに思いを寄せる従者の女の子も主人公に取られてしまうという不遇っぷり。  
　なんでこんな話をしているかって？  
　俺が豚公爵に転生してしまったからだ！　そして俺はアニメで人気断トツナンバー１の豚公爵を現実世界でもナンバー１にしてやるんだ！  
【主人公最強要素あり】【底辺からの成り上がり】【ただ豚が幸せになる話】【アニメ知識による、強くてニューゲーム】  

2016.06.23 ）  
特別賞を頂き、書籍化します。

底辺から成り上がり、今度は君に好きだと叫ぶッ！【コミカライズ連載中】
合田拍子（グルグル魔）
```

## tags

- node-novel
- kakuyomu
- カクヨムオンリー
- ファンタジー
- 主人公最強
- 剣と魔法
- 恋愛
- 恋愛ファンタジー
- 異世界
- 異世界ファンタジー
- 異世界転生
- 

# contribute

- 庫喵
- 不买不约不要
- 弒澪
- 扁意粉豬仔包
- CEN
- Chris Liu
- jackie991209
- Model_M
- 怎么天天是重名
- 比利小子
- 晶体管PN结
- siumonmon
- 最强蛋糕
- 缘起幻想乡
- liebe
- 最强蛋糕
- 

# options

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [豚猪公爵吧](http://tieba.baidu.com/f?kw=%E8%B1%9A%E7%8C%AA%E5%85%AC%E7%88%B5 "豚猪公爵吧")
- [【整合】轉生豚公爵、今次想要說出喜歡你](https://tieba.baidu.com/p/5525554645 "【整合】轉生豚公爵、今次想要說出喜歡你")
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=80&page=1) ›
- [dm5](https://www.dm5.com/manhua-zhuanshengzhugongjue-zhecixiangshuoxihuanni/)
- 
